有冇人聽當山みれい

好似無人識咁既

好好聽

好好聽

有冇聽the answer

Answer
我聽左依隻碟

上個月係amazon買咗
成隻碟都高汁

超正